想進保安行業，市面上（高級保安課程）是教什麼？

阿想請問你知道市面上（高級保安課程）是教什麼？
如果要在行內生存和賺錢，要不要學多個閉路電視牌照（丁牌）？

就好似普通pc同高級pc仔嘅分別,多條柴.但都係散仔一名.

現在想讀保安的閉路電視牌照，如果要有認受性和找到食想報什麼班好？vtc 還是 政府再培訓班？

讀IT先

大陸人應該返大陸先

樓主可以翻鄉下什了

WTF